我預告今晚兩點會有五毛入侵

晚晚都係差唔多時間入黎洗地

我屌你老母啦三毛
唔洗指意係度帶風向

721 不撤不散